LIHKG Current Affairs Posts English Translation Thread

LIHKG Current Affairs Posts English Translation Thread – 連登時事Post英文翻譯

This is a temporary response to the suggestion posted in . 理個係因應以上Post 既建議既臨時回應。

The intention is to serve as an accessible overseas record. 原意係要提供一個外國人容易明白既紀錄。Usage is free and without permission。吾需要問批准使用。

I have limited time/energy so the focus will be on popular 由於時間/精力有限，本人只專注翻譯熱門:
- Analysis 分析
- Scheduling 時間表
- Tactics/Strategy 策略/戰略

I apologize in advance for mistranslation or misdirection BUT translation always has to be filtered through the translator’s viewpoint. 提前為誤譯、誤導道歉，但翻譯總係要經過譯者觀點既過濾。

Suggestions and contributions are welcomed. 歡迎提供建議/自己既翻譯。

【持續更新】香港人九月日程表
[Continually Updated] Hongkongers’ Schedule for September

(As of 9:30am, 3rd September 2019)

7 September:
"Salary to USD" – Mass Deposit Withdrawal Day
Date: Whenever
Place: Any Bank

8 September:
Protest for the US Hong Kong Human Rights and Democracy Act

Date: Open Discussion
Place: Open Discussion

13 September:
Mid-Autumn Celebrations in Each District

14 September:
Secondary Students’ “Shining Bauhinia” Gathering
Organizer: Youthire (Currently applying for Letter of No Objection)
Time: 16:00-21:00
Place: Wong Tai Sin Plaza

15 September:
Open Discussion

22 September:
Open Discussion

29 September:
Global Anti-Chinazi Gathering

Time: Open Discussion
Place: Open Discussion

1 October:
Open Discussion

Reference link:

其實林鄭段錄音提左我地要點贏
Actually, Carrie Lam’s Recording Shows Us the Way to Victory

Analysis 3rd September 2019 00:21:30

Reference:

The key point is this: “It has taken China a long time to build up to that sort of international profile and to have some say…”

That means we have to work on ‘negative outreach’ to damage China’s international image, stressing the CCP’s breach of the Sino-British Joint Declaration, and bankrupting China’s credibility! All influence, damage and breaches that China has done in Hong Kong has to be uncovered and discussed! Let’s see how you can reach a trade agreement with China! Eat grass locusts!

Besides this, China has seen a lot of domestic shit in the past few years. We should find a disseminate a few choice incidents, seeking to spread it as far and wide as possible, and damage China’s international image (like the kindergarten sexual abuses). Let’s see how China can ‘Rise as a Great Power’?

推 多謝樓主

Hong Kong Police are Fascists

[仔細分析] 林鄭段錄音肯撚定係佢自己故意流出
[Detailed Analysis] It’s Fucking Certain that Carrie Lam Leaked Her Own Recording

3rd September 2019 05:39

It’s fucking certain that this recording was not somebody else passing secrets, but something recorded by herself. Could even be her holding an iPhone and recording it for Hongkongers to listen to.

1. First Few Sentences: Grovelling, Apologizing and Saying That She Wants to Step Down
‘As a Chief Executive to have caused this huge havoc (浩劫) to HK is unforgivable.’
‘If I have a choice, the first thing is to quit.’ -> Repeats that she herself has already become a brick in the Chinese wall and cannot quit.
I make a plea to you for your forgiveness -> Hope that everybody can forgive.

->>>>>>> ‘I’m so pitiable, I didn’t want this, if I could I would resign’ vibes, hoping to get the sympathy of the peacenik protestors.

2. Denying the PLA Option + National Day Deadline
‘Beijing does not have a deadline’
‘They (Beijing) and ourselves have no expectations that we could clear up this thing before 1st of Oct.’
‘CPG (Central People’s Government) has ABSOLUTELY no plan to send in the PLA (解放軍)’

->>>>> Telling all HKers that the unrest will continue, and the SAR Govt cannot accede to demands
->>>>>>>>> But no matter the unrest, the PLA will not be sent (also note Global Times continuously opining that HK’s order has not gone out of control)

3. I Can’t Do Anything
My power is VERY VERY VERY limited
Once an issue (反送中) has been elevated to a NATIONAL level, to a sort of sovereignty and security level (中共最L驚果d野 the things China is most fucking scared of) + unprecedented tension between the two big economies

-> She doesn’t have room to politically solve this problem
->>>>>> Repeatedly saying ‘I can’t do anything, it’s not my intention, if I could I would resign’ blah blah blah…

4. ***SUPER IMPORTANT!***
The first admission that the Chief Executive under the Constitution [Basic Law] serves the people!
‘The Chief Executive who, unfortunately, has to serve two MASTERS by constitution, that is the CPG and THE PEOPLE OF HK’-> pacifying the populace

‘Actually I, a Chief Executive, under my constitutional responsibilities have to serve you HKers’ ->>>> raising personal profile, wanting people to sympathize with her

5. Neither she nor even the Central Government have a short-term solution ->>> Look to the Greater Bay Area

They would play long -> China will support Hong Kong long-term
Repeat again
‘After everything has been settled, the country will be there to help with maybe positive measures, ESPECIALLY in the Greater Bay Area’

->>>>>> So I did say this cannot be settled in the short term
So why not quiet down and wait for the Greater Bay Area

6. Lastly [ramblings]
Emphasizing again that she herself is very pitiable, can’t go out etc etc etc

‘extremely difficult for me to go out’
‘my whereabouts will be spread around the social media…’
‘you could expect a big crowd of black T-shirts youngsters waiting for me’

The whole recording:
Gist->>>>> Repeat continuously: ‘I’m pitiable, I don’t want to, I apologize, if I could I would resign’ vibes

Meaning->>>>>>> Want the peaceniks to sympathize with her, trying to salvage something out of the wreckage
->>>>>>> Want everybody to stop, because the Greater Bay Area is waiting for you

Why Reuters?
Because this recording was made without the Central Govt’s knowledge (e.g. revealing that she cannot resign, the Chief Executive has a constitutional responsibility to serve HKers)
So not possible to use Red Media, and local media similarly untrustworthy

Why English?
Hope some Central Govt officials won’t understand (I’m serious)
And make it more professional, hoping that everybody believes it’s just an internal meeting with business that somebody leaked

I can help with translation if needed.

You can post here too!

push！

Thanks OP for your effort

[Posting in the place of] I am the Classmate of the Boy Who Lost His Teeth

3rd September 2019 20:50

Hi everybody, I am the classmate of the boy who lost his teeth! He thanks all of you for supporting him! I’m now with him in the hospital, he has to be placed in observation! Lost 2 teeth and needs stitching on his lip, but no need to find him a dentist! He’s fixing it in the hospital! Plus I’ve already asked him to keep the hospital receipt and claim it from the 612 Fund. He just wants a little bit of private space during this period, please don’t disturb him. Thank you to everybody who was worried for him!

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理
[Legal] A Way to Force MTR to Hand Over the CCTV, Please Upvote! This Post Shouldn’t Sink to the Bottom

I can’t stand it anymore, have to help post!

So a few days ago, I was dreaming about a conversation with friends in the legal field, about how there might have been deaths at Prince Edward MTR Station. Then one person (let’s call him Pig) said the following:

We need to get the CCTV to know if anyone died, it’s now so easy for someone in the government to just lie.

Obtaining a Court Order to force them to hand over the CCTV is actually real easy, two methods:

One: Article 41 of the “High Court Ordinance” states that the court can allow pre-action discovery.

Now just in case you don’t understand, pre-action discovery is “the power to force disclosure of documents before legal proceedings begin”, which means that if somebody has the intention of suing the HK Police and MTR, then before suing they can APPLY TO THE COURT TO ISSUE AN ORDER MANDATING COMMIE RAIL TO HAND OVER CCTV FROM AUGUST 31, then sue CommieRail and HK Police. If CommieRail doesn’t hand them over in the face of a court order that is Contempt of Court.

Another method is to sue CommieRail and Police first, then get the CCTV under Order 24 of the Rules of the High Court ‘Discovery and Inspection of Documents’.

Whichever method is OK, but SPEED IS KEY because the CCTV isn’t kept for that long.

Then friend B (Dog) asked: Hey, we want to know if anybody died, how can we sue CommieRail and the Police

Post is too long, to be continued:

Forgot to post Part 2

Friend A: silly pig, of course we can’t sue randomly, they are now so imperious. But don’t forget, August 31 was a police-executed, CommieRail-tolerated terrorist attack, so in theory anybody affected by this attack can sue. It’s only coincidental that we can also examine if anybody died and what actually happened

But there are several problems with undergoing this sort of thing:

1. Need to find somebody affected by the attack. In particular it’s best of course to find somebody beaten directly by the police, then others in the carriage during that time. It’s very reasonable to have headaches, heat stress from witnessing such horrible attacks, you know.

2. Legal fees: ultimately this sort of High Court case is rather expensive, your average citizen can’t handle such fees.

So the pressing issue now is to do 2 things: 1) find a victim and 2) see if he has the money to sue. If there is, then find a lawyer’s chambers and get to work, it’s best to find one that has helped our heroes and does civil cases.

So here are some references for you:

Article 41 of the High Court Ordinance:
Order 24 of the Rules of the High Court:

And then I woke up.

大家明唔明乜野叫快閃?
Do People Understand What ‘Flash Mobbing’ Is?

September 3 2019 22:11

We’ve talked about ‘Flash Mobbing the Doghouse’ from August 5 until today, but when the fuck have we actually flash mobbed?
Every time it becomes a standoff, waiting for the dogs to surround us, does everybody understand that we’ve already fucked the dogs over the moment they put on shields and gear.

Once we lure the dogs out, we should know to scatter immediately, they have to hold the road for 3-4 hours before they can reenter the doghouse, and then have to de-gear, write reports, that’s what’s fucking meant by fucking over dogs: mental torture!

Once it becomes a standoff, once someone gets arrested, they will bring him into the doghouse to work off their anger; fucking over dogs is about keeping them pent-up without release.

Do people want our brothers to have their bones broken or be sexually assaulted.
Frontliners, I thank you so much for being so brave, it’s been 3 months, you’re still battling for HK.

But people need to start being rational, think more about tactics, our biggest drawback is we are not as organized, as led as the dogs are, they improve every time, are able to catch more people.

But at the same time, being without organization or leadership is our greatest strength. All we need is to ‘genuinely Be Water’, not be impulsive, scatter immediately once the dogs gear up, that is the highest level of fucking over dogs.

P牌無力一推

Example Post 4:

3 September 22:49

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

7 September (Saturday) 1 PM
Airport Transportation Stress Test (Re-Attempt)

HK Citizens:
- Enter the airport as tourists to observe airplane take-off and landing
- If you don’t know where to go, change cars a few more times
- Must pay fare to get on CommieRail

Residents of Ukrainian/French nationality:
Each does his part, free expression, no severing but be careful.

On the other hand, how to ‘avoid the balls but grab the tube’:

[Post on Action] Can You Guys Come In and See How We Can Grab the Airport by the Tubes Yet

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

8 September (Sun) 2 PM
Hong Kong Human Rights and Democracy Act Gathering
U.S. Consulate in Hong Kong & Macau

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未
[Post on Action] Can You Come In and See How We Can Grab the Airport by the Tubes Yet

3 September 2019 19:55

After considering yesterday’s comments I’ve decided to amend and repost
Please see which group you are in

First, let’s take the picture from the next post “For an Airport Stress Test, We Don’t Actually Have to Enter the ‘Airport’”

[PICTURE]

There aren’t many new flow sources for people after the Tsing Ma Bridge. Within the brown frame lies 97% of HK’s population
Which means, if the traffic into Lantau is blocked, the effect is basically the same as entering the airport to block

DRIVER GROUP

Drivers in future don’t actually have to go to the airport
I’ve heard in a dream that this is enough

[PICTURE]

Or else just head back after crossing the Tsing Ma Toll Plaza
Declaration of Interest: I don’t have a Car; brothers familiar with the road can comment on this again.

PASSENGER GROUP
The theory is similar to the Driver Group; no need to ride until the airport
And definitely no need to walk to the airport
Basically the goal is to paralyze the stretch of road entering Lantau
It’s enough to ride to Park Island and then head back in a rolling series of rides
I’ll wait for the bus nerds to detail which station to go to
Brothers without money can ride back to Tsing Yi and do it again; those with money can go further then come back

COMMIERAIL GROUP

DON’T EVER GO BACK TO SUNNY BAY
Actually paralyzing Tsing Yi Station is enough
But then there’s a 99% chance they skip Tsing Yi; so have to deal with the other stations on the Tung Chung line
Ride back and forth, back and forth; once we have enough brothers start obstructing the carriage doors when free
With even more brothers the station is naturally paralyzed
The key point is that it’s not difficult to find an outgoing ride from Tsing Yi, no need for another Exodus from Egypt

YUNGMO [WARRIOR] GROUP
I plan on PLEDGING NO YUNGMO BEFORE 3 PM
From now on, 1 PM is the gathering time
But every time many brothers will be late
On 1 Sep, even though there weren’t many Yungmo brothers at 1 pm, people were rushing to make roadblocks.
Yungmo brothers, please believe our peacenik brothers can achieve things
But if, if peacenik brothers really don’t dare to screw with the airport after 1 Sep
And Yungmo brothers don’t see any possibility of blockage by 3pm, then it’s free expression time
But be peaceniks before 3pm

That’s about it, I’ll amend and repost again once everybody has commented
As to what clothing, what gear: there are a lot of posts on that, everybody decides for himself

But if people don’t want to screw with the airport after 1 Sep
Then just assume that what I’ve said above is garbage

Push

Fight for freedom, stand with Hong Kong

can't push

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

Up

thank you bro
let us know if we can be any help

【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點
[Forwarding] An Ex-Royal Marine Asks People To Consider A Blind Spot

4 Sep 2019 00:28

I met an ex-Royal Marine, who had gone through anti-riot training 2 days ago. He asks for people to consider the following blind spot, the key points I am listing out on his behalf.

1. Purpose of Surrounding the Doghouse?

Is it to lure the Anti-Riot Police out and make them sweat?

Or does it serve a psychological purpose, because having lost every time, we want to win for once?

2. Surrounding the Doghouse Plays into the Paws of the Doggies

When the doggies are all hiding in the house

People can’t observe their numbers, gear, movements.

People can’t know when they’ll rush out, like at Tin Shui Wai Police Station or Tsim Sha Tsui Police Station.

People can’t avoid their random gunshots from windows, like at Kwun Tong Police Station.

He says “We Anti-Riot Task Forces enjoy aircon in HQ and wait for you to tire before rushing out, but you have to be scared every second you are there.”

“Previously our commander would bring us to the wilderness for training purposes, the enemy could appear any time, harass us with pebbles. We feared leaving the HQ and running about the most, why do youngsters today willingly present themselves on our doorstep?”

He wants to teach a concept to people: “Tactical Initiative”

Once you can observe the doggies’ gear, numbers and direction on the street, people can scatter, like how you fuck over dogs.

Once doggies can observe your numbers and movement outside the doghouse, they can start preparing to rush out and catch people.

This explains why nobody has gotten caught these few days at Sham Shui Po, but people have gotten caught at Tin Shui Wai Police Station.

He wants to share some of the toughest rounds of anti-riot training with people:

1. Anti-Riot police don’t know when protestors will appear, which creates immense psychological pressure. In a doghouse-surrounding scenario, they can just sit in their air-conditioned rooms, point at you and laugh.

2. If protestors roam everywhere near the doghouse, that forces anti-riot teams to run around in full military gear, working up a sweat.

3. If protestors roam everywhere near the doghouse, that forces the senior officers of anti-riot teams to use vast amounts of time sweeping away a district’s protestors. When anti-riot teams arrive, and don’t see anybody, commanders usually will think that their own decision was wrongly made.

4. If protestors roam everywhere near the doghouse, forcing anti-riot teams to linger in the street for a longer amount of time, then they find it harder to distinguish between average citizens and protestors, and it’s very likely that they do collateral damage, shoot tear gas in error, cause a U-turn in public opinion.

5. Once protestors fully scatter once tear gas has been deployed, and anti-riot teams can finally go back in and rest, this is the time for protestors to come back out.

Having reminded us of these points, this Marine hopes everybody will have a clear mind in the future, and not present themselves for execution on the doorstep.

Also remember, the time between anti-riot teams receiving the call to deciding to push can be within 30 minutes. In other words surrounding for 30 minutes is presenting yourself for execution willingly

Hope this Marine has given people something to think about, he absolutely does not support people screwing around like this

Source: 司徒小龍

---
Note: the above opinion is the opinion of the ex-Royal Marine and does not represent my stance. I am only forwarding opinions, and do not support any illegal activity.

thump up
bump up

Hong Kong Police are Fascists!

Can someone post it to Reddit ?

Even old vagina upvote this post

今朝太子站有人因跳閘被狗捉入控制室
This Morning at Prince Edward Station, Somebody Was Taken by Dogs into the Control Room for Jumping the Barrier

4 Sep 2019 01:01

Posting on somebody’s behalf

This morning at about 11am
A friend at Prince Edward Station witnessed a brother being surrounded by 5-6 blue-shirt dogs
And also a large bunch of CommieRail pink-vest people
And then the brother was hauled by dogs into the Station Rest Room (the video is in possession)

After half an hour the friend went to Prince Edward Station again
And asked a CommieRail yellow-shirt staff (no pink vest)
= Friend = CommieRail staff

: What did the kid do just now to be caught by the police
: Because there are citizens who are instigating this non-cooperative action… jumping over the barrier
: Isn’t jumping over the barrier solved by fine? Why are police catching people
: er…er…er…
: Were there already police hiding inside the Rest Room, and you call them out to catch people once you see somebody jumping over the barrier?
: er…er… anyway don’t let us see you jumping over the barrier

CommieRail cooperates smoothly with the Triad Police
Brothers jumping over barriers should be careful
It’s certain that they’ll force some crime onto them
Even if there are no CommieRail staff nearby
Now it’s certain that many stations have Triad Police standing by

Not trying to influence people not to jump barriers
But all in all, be careful in everything

let's put this post on Twitter

Thanks for your help, support

Thank you buddy !!!

Support

You are amazing!

support!

Reddit post:

previous one on r/HongKong, this one on r/LIHKG

學英文

PUSH

Prince Edward station on 903: Police brutality nearly resulted in death. Victim in critical condition

A young man was arrested in Prince Edward station. Police violently subdued the young man, causing him to vomit, faint, and become severely disorientated. Police officers continue to move the victim, where he eventually became unconscious. Police continued to attempt to move the young man, repeatedly telling him to get up, and ended up forcefully dragging him on the floor.

A first aider on site suspected that the young man suffer from cervical or spinal fracture, and was in critical condition. He immediately requested police to uncuff the victim in order to administer effective treatment, but his effort was in vain.

According to the first aider, the victim vomited, had neck pain, and is now in a deep coma with GCS of 3/15. The young man’s pulse dropped during treatment and had shortness of breath. These symptoms are all signs of spinal injuries. These injuries may cause the victim to become tetraplegic, or may even interfere with the respiratory system, resulting in death. Similar situations are categorised as severely critical in hospitals, and care is always administered immediately. Yet the police tried to interfere with care in such critical situation.

Video:

The original post

[English Speakers] Prince Edward station on 903

（喜訊）太子無人失蹤，無人死！！！
(Good News) No Disappearances, No Deaths at Prince Edward Station!

4 Sep 8:37

For 3 days, somebody has used the pretext of ‘suspecting somebody has disappeared from Prince Edward Station’ to continuously flood the webpage, drowning out all action posts.

Now to the main point: an account of how people have said that ‘somebody has died at Prince Edward’ these past 3 days.

1. The night of 8.31: Triad Cops drive away all reporters from the scene for the first time

2. Once the live broadcast caught Triad Cops indiscriminately attacking civilians, they drove all reports back to the barrier, which means that everybody only saw the situation of the wounded before the Triad Cops arrived

3. The same night word-of-mouth said that the Prince Edward wounded were sent to Lai Chi Kok station 2-3 hours afterwards, then transferred to major hospitals

4. Then at 3, 4am on 1 Sep when everybody was asleep, suddenly there was a mysterious Facebook comment saying that 2 people had died and the body had been directly sent to the mainland. Extraordinarily large numbers of ‘zombie’ and ‘newbie’ accounts began responding.

5. At around 5, 6am, there was suddenly yet another post claiming to be ‘fact checked’ that revealed the names of the 2 people (a real fact check after the event showed it to be false)

6. (Key) at the same time LIHKG was flooded; a bunch of similar but old posts like the ones about ‘UK Granny’ and ‘the Sham Shui Po kid’ that had once disappeared now were pushed back to the top, making it seem like individual disappearances and non-communication after resistance is a common occurrence

7. These posts sank to the bottom during the daylight hours of 9.1, but come 10pm at night they again used Stand News to forward some Whatsapp, apparently from a friend whose relative was a Superintendent, saying that somebody died that day so they have a meeting at the station first thing in the morning to think of a solution

8. More discussion during the daylight hours of 9.2 and then people surrounded the police station the same night. The night of 9.2 a student passing by Prince Edward Police Station was hit 6 times with a baton and arrested just for saying a single sentence, and several more were arrested

9. The late night of 9.2 saw a 2nd round of somebody photographing their medical staff card and claiming to hear about 2 people having died on the scene and being sent to the Kwong Wah Hospital morgue. (It’s proven that he used an edited photo of a staff card displayed in a previous petition) At the same time there was another rumored Whatsapp conversation, claiming to be Fire Services, saying that the Control Room received a call that there were 10 injured but later finding only 7. At the same time there was a photo at Prince Edward Station, the one where someone placed white flowers at Prince Edward Station.

10. This photo greatly increased the chances that people took the claims as fact, and then for the whole of 9.3 all the posts were about the disappeared persons from Prince Edward Station, or deaths, and posts on action.

11. The night of 9.3 saw another surround the police station action, yet again leading to many arrests, Triad Cops pursuing down very many stations, arrests on the bus (the first time)

12. The same day people were pushing reports of ‘typical’ deaths [note: an industrial accident, a body found in the harbor, and 2 school notices announcing the death of classmates] in an attempt to explain that these were the 3 ‘disappeared people’.

So this is the truth until now. Let’s try to take a step back, and analyze this like normal people. What can we see?

1. Blue Ribbons often use fake news headlines, with content such as ‘please spread, forward, have more people see this’. They were all here

2. Disguising source identities, sometimes even sourceless, including friends of friends, relatives of friends, relatives, husbands/wives of friends. Here again

3. Using staff IDs to bolster reliability. Here again (but poor editing quality, demonstrated as fake)

4. Information source has to include governmental personnel, because that increases persuasiveness, but at the same time it will only be a claim originating from a related field

5. Preparation of flower props to establish the truth of the rumors

6. Push-posting at late night, zombie and newbie accounts

7. At the same time pushing large amounts of old, similar posts

8. At the same time pushing large amounts of typical death reports in an attempt to rationalize the story

9. The original poster, facebook posters rapidly disappear amidst the crowd
***
To construct a reasonable story, the following skills are needed

1. A conspiracy theory with unlimited reach

Benefit: nobody believes any of the government’s clarifications, leading to a situation where nobody can fact-check

2. The content of the story cannot be fact-checked (verified)

Benefit: the story can go on and on, everybody endlessly finds a new angle, completely redirecting their anger

3. Using the enemy’s media (Stand News, LIHKG)

Benefits: the fake news virus can rapidly spread within the enemy camp

Time to blow apart the justification for this sort of fake news/fake report

1. The original poster threw out a photo and then left. Extremely unbelievable: if you know something this explosive, you don’t find reporters, find Legco members, but instead upload it on a fake facebook account, and then forward it to LIHKG? Can LIHKG help?

And then, if you really think LIHKG can help, then why don’t any of the original posters respond to people’s questions? Because it’s fake news, they don’t dare respond, they fear digging themselves into a deeper hole.

2. So we’ve already revealed that the names of the first two people were fake, and the staff ID was fake. Once the issue with the 2 people was revealed, then the rumor changed to 3 people. If the news about the deaths was real, why would we continuously find fake posts. This demonstrates further that the whole incident was a well-planned fake news post

3. The first 100 comments on those posts were from zombie accounts and newbie accounts, and then they zoomed up to ‘Trending’, and then disappeared. That coincidental? The several key posts were all like this.

4. The flower dedication photo was extremely strange, timewise extremely close to the Superintendent rumors, almost in sync. No news reports, reports from major Legco members’ Facebooks, no reports of deaths on internet radio; but somebody dedicates flowers just as the news was exploding on LIHKG alone. How coincidental

5. There’s more than 1 paramedic, and among them more than 1 Yellow Ribbon, so why only 1 leaked Whatsapp conversation from a paramedic? And nobody else can verify? Because it’s fake: that’s why nobody can verify.
Also, if a death occurred, how would the ‘solutions meeting’ be chaired at the Superintendent level? You need at least Commissioner level to have the power to determine solutions, with the teeny tiny Superintendent as a participant.

6. Previously, with any news about protestors being beaten or blinded, those brain-dead Blue Corpses, or heartless Triad Cops would be celebrating and posting furiously. This time it’s a death, so wouldn’t they break out the fireworks??? But nothing this time? Not one!

7. The reason why they spread conspiracy theories, is because it can invalidate every government-esque clarification. Previous posts were saying that they wouldn’t believe even with CCTV because the clip could be fake. In that way they can make people waste time on their search.

8. Everytime a fake post is blown apart, there would be a second rumor, the original poster of the 1st post running away

9. By yesterday, I already thought the whole news was fake news, because of that whole bunch of posts about deaths, flooding the webpage starting from the death of the Sai Kung girl in the hope of getting 3 people and getting people to waste time investigating. Unfortunately, yesterday there were 4 dead people, so the story couldn’t be extended further.

So at this point, with so much evidence demonstrating that there’s an extremely high chance that this story turns out to be fake news, why did they have to make this so big?

Because people “with intent” want people to consume the fake death reports, in the hope that people escalate or for the purposes for escalation by people “with intent”.

Because next week, the Hong Kong Human Rights and Democracy Act will soon come out, people with intent want to use the Hong Kong human rights issue as a bargaining chip, and so want to escalate the scene as soon as possible. Then the Triad Cops can increase their bloody suppression, perhaps even cause real deaths among brothers.

Everybody is now searching for 3 brothers whose identity is forever unverifiable:

1. As a result, 2 continuous nights presenting ourselves for execution at Prince Edward Station
2. Many useful posts have been pushed away
3. Wasting large amounts of time finding non-existent evidence, even wanting to push this out into the ‘ideological cocoon’ beyond LIHKG
4. Nobody follows up the bloody indiscriminate attacks by Triad Cops on 8.31

People really need to stop and think what they are now doing, and whether they are being led around by others

Wumaos after 8.25 have changed their tactics, creating vast amounts of fake news. People need to be more aware of so-called rumors. The characteristic of wumao and influencer-posts is their need for zombie and newbie accounts, if you see a post whose first 100 comments exhibit this tendency, then you better keep your eyes open

Thanks landlord

撤回修例，原因不是國慶或美國法案，是因為真正的中共春袋將被挑逗
The Reason for Amendment Withdrawal was not National Day or the US Act, but Because the CCP’s Nuts were Genuinely About to be Squeezed

Sep 4 2019 18:34

Carrie finally announcing the withdrawal of the Amendment reflects the CCP’s wish to calm the resistance
The trigger probably isn’t the approaching resumption of the US Congress
But because American attention is no longer limited to the Amendment itself
We can see this in the earlier G7 Joint Statement of Concern
Sept 3’s Washington Post editoral by US Senator Marco Rubio also pointed out that:

("What began as a protest against an unjust extradition bill backed by China has now become a fight for Hong Kong’s autonomy and future."
"The extradition bill is only the latest example of China’s many broken promises to the Hong Kong people and the world. Most obviously, the Chinese Communist Party is preventing the city’s government from acting with the autonomy that Beijing had promised it in a legally binding 1984 international treaty...")

The CCP already expected the US Bill to pass
So that probably isn’t the trigger for amendment withdrawal

The trigger was the latest analysis of the CCP’s research into the resistance movement
If it had analyzed that the resistance was about to end, the CCP wouldn’t have backed down
BACKING DOWN MEANS THAT THE CCP BELIEVES THAT THE RESISTANCE IS ABOUT TO ESCALATE TO AN UNBEARABLE LEVEL

From where does the CCP get their information to analyze?
From a certain HK discussion forum, of course
Recently, the trend in said forum was
THE HONG KONG SOVEREIGNTY QUESTION
Example:
“Donald Trump has Played his Trump Card, but No HKer is Aware, No HKer Cares” (+8000 upvote)
There are others, can’t list them all

WHY IS THE HONG KONG SOVEREIGNTY QUESTION AT AN UNBEARABLE LEVEL FOR THE CCP?
In this direction, the road of resistance will be primarily non-violent
Because this sort of issue must first create discussion, and discussion does not require violence
And once it’s non-violent, the CCP doesn’t have an excuse to militarily suppress
And this means that the resistance can continue indefinitely
This sort of thing is what the CCP is most afraid of
Because a war of endurance will allow ideas to ferment and strengthen
And once ideas take shape, even nukes cannot destroy them

If the Hong Kong Sovereignty Question ever becomes mainstream public opinion
Mainland media wouldn’t even dare report on it
But media blackouts can’t stop ideas from spreading

Against such a developing situation and risk
Of course the CCP doesn’t mind using the practically costless
“Withdraw Amendment” to try and calm the resistance
To strangle discussion on the Hong Kong Sovereignty Question in its crib

But the CCP’s backing down has EXPOSED ITS NUTS
HKers only need to continue to obtain international support
To actively delve into the Hong Kong Sovereignty Question
Challenge totalitarianism through legal means
We’ll definitely get the support of civilized countries

When the whole world Stands with Hong Kong
The CCP, in order to survive, must continue to back down[/red]

In terms of slogans, besides the original 2:
FIVE DEMANDS / NOT ONE LESS
LIBERATE HONG KONG / REVOLUTION OF OUR TIMES

We can consider adding in elements that reflect the Hong Kong Sovereignty Questions, such as:
ILLEGAL RULE OVER HONG KONG / HEAVEN CONDEMNS THE SCP [Shina]

Support this post!

recap in English!

Please translate this one too:
【逆權運動】少女哭訴遭男警摸胸 男警 : 其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，想屌佢個閪都好正常

thank you brother

Five demands, no one less
Only one, not accept

five demands, no one less

Officer touching a young girl breast
Male officer: it’s completely normal to fuck them after harsh works in these two months

pish

[Movement Against Power] Young Girl Tearfully Describes Being Breast-Fondled by Male Police; Male Police: Work is Tough, Want to X Detained Girl

4 September 2019 10:05

(article from Apple Daily)

On Aug 31, Police rushed onto the platforms and trains of Prince Edward Station and beat citizens indiscriminately. Some citizens knelt and begged to be spared but were still pepper-sprayed by police officers, almost like a copy of the July 21 Yuen Long attack where white-shirted people rushed into the West Rail Station to indiscriminately attack citizens. Two people who personally witnessed the indiscriminate attacks of police at Prince Edward Station on Aug 31 held a press conference at 3pm today, accompanied by Legco member Claudia Mo, and described their experiences that night and afterwards.

Leung Yiu Ting, Student Council President of the Education University of Hong Kong who was arrested without charge, stated that during his arrest police officers, using foul and casual language, mentioned that their work was tough with constant overtime, and that it was normal to want to have sex with a nearby female detainee.

The young girl Ms. Lung (alias) recalled that on the night of August 31, as she took the MTR starting from the Island Line, and was passing Prince Edward Station to change trains, she was met by police rushing to attack passengers on the platform and trains. Seeing this, she ran out onto the platform, avoiding the pursuit of anti-riot police. But because the police refused to let anybody leave the station, she had no choice but to be collectively arrested under the charge of ‘illegal assembly’ and be detained at the police station for over 44 hours. She stated that the food during her detention period could be considered normal, with 3 meals per day with lunchboxes and sandwiches. In particular, the most “famous” of the dishes was the minced-meat rice, with “only a piece of minced meat the size of a fingertip” on top of the rice. She suspects the police may have deliberately maltreated the detainees.

Ms. Lung also indicated that on the day, she witnessed a man in civilian clothing beaten until he was frothing at the mouth. A male police officer was “rubbing his chest”, a female officer was telling him “not to sleep”, and there was also another male officer repeatedly asking for the man’s name, but the man was already in no condition to respond. 10 minutes after the event, firemen came and took the man away, but his whereabouts were unknown. After a while, injured detainees were also sent to Princess Margaret Hospital. Claudia Mo added that police had earlier stated that there were no records of detainee deaths at Kwong Wah Hospital, but Ms. Lung had pointed out that detainees were being sent to Princess Margaret Hospital.

Ms. Lung continued by stating that her basic rights were violated, and there were police officers suspected of deploying sexual violence. She stated that a detainee had asked to see a lawyer after arriving at the police station, but 7 hours passed before that happened. In the meantime, police used ‘cockroach’ and female-degrading language towards them. She also pointed out that she had to wait 2 to 3 hours before being allowed to go to the toilet, and during that period was directly observed by female officers and forbidden to shut the door. At this point Ms. Lung turned emotional and choked out: “I asked if I could close the door, and she said she had whatever I had, and refused to let me close the door!”. Furthermore, male officers were nearby. She once asked officers to look away, but this was refused. The incident embarrassed her, causing nightmares, and she didn’t understand why she had to endure such treatment. Apart from this, her breasts were also touched by a male Criminal Investigation Department Officer at the carpark of the Kwai Chung Police Station, but she did not want to reveal details.

She also pointed out that during her arrest, she found out that the police had a list, with certain names circled in red ink and starred 5 times, such as “Chan Hong Sau, noted social worker”, which she found puzzling. Apart from this, detainees would first be sent towards the carpark of Kwai Chung Police Station before police decided whether to send them towards the San Uk Lang Holding Centre. She was to stay at Kwai Chung Police Station, where police wrote down her details on a whiteboard; she saw the number of arrested as 70.

Education University Student Council President Leung Yiu Ting, attendee at the same press conference, emphasized that he was only passing the MTR station, and was arrested with other civilians after being trapped when the train stopped moving. They were asked to kneel on the escalator, and accordingly he put his hand on the railings, but a police officer hit his arm without reason, and another, while descending, stepped on the railings with one foot and on their heads and backs with the other, prompting somebody to yell “Help!”.

Leung added that after he was sent to Kwai Chung Police Station, a group of detainees still had their hands zip-tied by police, causing discomfort. Some asked the police to loosen then, but officers only asked them to wait. Leung had to wait until 4am before his ties were loosened, and could only contact his lawyer at around 11:30am the next day. He also revealed that some police told him in a casual tone that, as police officers work hard and perform much overtime, it was normal to want to have sex with a nearby detained girl. “Actually, with us police having it so tough these past 2 months, and having done overtime for so many hours, sometimes you see a girl like this and it’s just normal to want to fuck her pussy.” Leung said that the aforementioned comment was spoken using foul language, but he did not want to repeat the original sentence.

Leung continued by stating that one of the detainees claimed to be of Japanese nationality and asked to be put in contact with the Japanese consulate. After finding a detainee who understood Japan to translate for them, police stated that there was nobody at work at the Consulate on Sunday. Ultimately, they failed to provide any help.

When asked if they would stop their resistance in light of Carrie Lam’s rumored withdrawal of the Fugitive Ordinance Amendment, Leung Yiu Ting declared that the slogan “Five Key Demands, Not One Less” was clear and unchanging. Ms. Lung pointed out that the injury inflicted on them by the SAR Government over the past 3 months is not something that can be fixed with 2 words.

----

Hong Kong Human Rights and Democracy Bill Gathering
Date: 8 September (Sunday)
Time: 2pm
Location: The US Consulate in Hong Kong and Macau
Organizer: self-organized by civilians

So efficient
I love u brother.
Pish!

push to hotdoor

upvote

In an attempt to mislead the public opinion, Carrie Lam just proposed a motion to withdraw the bill. However, a motion is not a promise.

Why she attempts to calm the protests now?
"Hong Kong Human Rights and Democracy" is coming.

And besides, the bill might be rejected by gov controlled legislative council anytime when gov want.

5 DEMANDS, NO 1 LESS.

Upvote

Upvote and push!

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度
[Summary for Lazy People] The Truth is Out: Extremely Likely that Someone Died in Prince Edward Station on 8.31; Not Just a Wild Rumor

5th September 2019 07:58

At the beginning, after 8.31 a rumor began spreading that somebody died. This report was originally hard to verify and so its veracity was probably not high.

But then, information from different channels began appearing, not in coordination, but all happened to have the same common element, which pointed out:

[Stand News is currently reporting from: “Outside Mong Kok Police Station”

“True! Please forward for all HKers to See”

(Real) From my friend’s wife!! My friend has already reported this to Apple Daily!

Her colleague’s husband is a cop (Chief Inspection Officer), about to retire in 1 or 2 years. Today he was called back to the HQ for a meeting with the white [Caucasian] chiefs…
It turns out that the protestor foaming at the mouth that night had already been martyred on the spot…
Those 2 hours of station closure were for sending people to Caritas Hospital via Lai Chi Kok Stn! And from what I know, the person who beat him to death was not “Hong Kong Police”!

Now they want to pay hush money to his mother! If she accepts, tomorrow the body will be cremated. Rumor is this martyr’s mom is also a “New HKer”… don’t know yet her decision is…

The recordings in the MTR station aren’t kept for very long, so for them the later they announce, the better!!

But even if his voice has been stifled, we HKers have to blow this up! We can’t let him be treated like in the Mainland!

[[Whatsapp: This morning my husband went straight to a meeting
Superintendent Level
Because somebody at Prince Edward Station was beaten to death on the spot
Thinking about solutions
Seeing what terms the boy’s family will accept / If not then they’ll detain his family
My hubby didn’t specify, just said something to follow up on regarding 8.31; my son then scolded him saying “aren’t you happy now that somebody has died?” My hubby didn’t say anything
My hubby said that he isn’t afraid of anything; said that he was resisting, committed suicide…]]
]

1. SOMEONE WAS BEATEN TO DEATH ON THE SPOT
2. SOMEONE WAS FOAMING AT THE MOUTH, FAINTED ON THE SPOT, FELL UNCONSCIOUS

And yesterday something even more explosive was revealed, and that’s that a witness Ms. Lung was at the press conference, and also happened to point out that someone had been beaten by the police until he was FOAMING AT THE MOUTH, and then fell unconscious ON THE SPOT. There was even a female cop telling the protestor “don’t fall asleep”.

[Note: See previous post]

Which means, WHAT SHE WAS SAYING AGAIN MATCHES UP WITH THE PREVIOUS RUMORS, and Ms. Lung isn’t internet-savvy, she is a witness who came out to testify.

Furthermore I want to add, that if these reports from different sources are rumors, then they should have their own version of things and not match even these details; for example the previous rumor of “Poon Hoi Kun and Chu Chong Kei” was quickly shown to be bogus.

Lastly, want to repost the live broadcast link of Prince Edward Station on that day:

And go back to 6:40, there was a female voice at the time yelling “wake, wake up!”

If we combine all the fact checked information, we will discover this course of events:

1. Someone was beaten by police until he fainted and became unconscious on the spot.

2. A female voice/female cop was yelling “Wake, wake up!”, “Don’t fall asleep!”

(Let’s please think about it here: no matter in movies or reality, when you hear somebody yelling this sort of thing, what could have happened? It completely seems like somebody might have died/was extremely near death)

3. After the female voice at 6:40, reporters were moving forwards. Then vast numbers of policemen completely forbade reporters from reporting, to the extent that they defended their scene with their guns. They looked nervous.

4. Afterwards, Prince Edward was closed for over 24 hours

Combining all these things, I think the truth is actually coming to the surface.

support
we deserve the truth, tell us is that true, that some citizen beaten to death by the police in PrinceEdward MTR station on 31/8/19

English only telegram group for Hong Kong

原來班藍屍已經大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明
It Turns Out Those Blue Shits Have Already Registered En Masse To Be Jurors; We All Know For What Purpose

September 4 11:33

It turns out those Blue Shits are already doing it, they are registering to be jurors en masse, we all know for what purpose. We need to help ask our Yellow friends to register
The application procedure is very simple, we need only
1. Application Letter
2. A filled in ROP-18 Form

3. Record of Educational Attainment

Even if you don’t want to do it
You can forward to your circle of
*Friends who support strict enforcement of the law*

push

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！
We Need People at the District Lennon Walls; We Need Mass Publicity to Explain Ourselves Clearly!!

Example: Post 2

Mass Resistance, War of Endurance, Striking Down Evil, Taking Down Corruption

Daily tasks:
1. Boycott stores that support “Evil” or “Bad”, for example advertisers on CCTVB, CommieRail malls, Triads, stores which suppress their staff, minimize your Taobao use
2. Jump the barrier under safe circumstances and ride CommieRail for free
3. Scream at 10pm!!!
4. Do exercise, be healthy, outlive them
5. A post every day for the social media war (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. Don’t just say ‘push’, push by copying and pasting this message

Weekly tasks:
1. The ‘Bye Buy Day’ Boycott: Sunday, Friday (buy nothing except necessities)
2. Be a filial son every week, take care of your mom, dad and elderly, ‘Save your Mom’ yourself
3. Post 3 pieces of publicity on the Lennon Wall every week

Monthly tasks:
1. Change your salary into USD, buy US stocks, stay away from China/HK stocks
2. Buy US stocks for MPF
3. Get a few more people to participate
Maybe we can’t do them all, but I will see it to the end, best effort. What about you?

Version 2019.09.05

support

樓主你好，我地都有做緊翻譯唔同post放上Twitter
想借你個post出tweet
另外樓主有冇興趣加入我地一齊幫手，以下係我地嘅tg channel

Thank you
up

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！
The Strategy for the Airport on 7 September is Out; No Need to Fear Another Great Escape!

5 September 2019 21:19

STRATEGY FOR THE AIRPORT ON 7 SEPTEMBER
Everybody please forward using any possible method

1) Testing Method for Foot Soldiers
- Peaceniks, **IDENTIFY AS AVERAGE CITIZENS/VISITORS**
- Civilian/tourist clothing: no black shirts, no slogans
- **CAN WEAR A TYPICAL MASK**, no other gear required (if you bring them along be prepared to dump them at any time)
- Assembly point: like last time **CHEONG TAT ROAD BUS TERMINUS**
- Prioritize entry via bus. Recommend everybody first assemble at TSING MA BRIDGE TOLL PLAZA before riding the bus to airport
- **TSING MA TOLL PLAZA IS A TRANSPORT BOTTLENECK; IF ALL PASSING BUSES HAVE TO APPROACH THE STATION THAT AFFECTS TRAFFIC IMMENSELY**
- If you want to ride the Airport Express, recommend assembling at Tsing Yi Station. Go through the barrier once a large crowd has assembled

Regarding Clearance/Escape Routes
- **ALWAYS REMEMBER YOUR IDENTITY AS AN AVERAGE CITIZEN/VISITOR**
If you have a VALID REASON TO BE IN THE VICINITY OF THE AIRPORT there is no need to fear police. Last time on 1 September average citizens/tourists simply hung around in other parts of the airport island. If anything sudden happens or police decide on clearance, there is no need to flee like last time
- What’s a valid reason to be in the vicinity of the airport?
Welcoming back/Sending off, visiting the airport, bus/train lovers, traveling on a whim, visiting the Aviation Discovery Centre etc
- NO MATTER WHAT, DON’T THROW UP BARRIERS OR BLOCK THE ROAD NEAR AIRPORT TERMINALS T1/2. EVEN IF THERE WILL BE ACTION, WAIT UNTIL AFTER 3 PM WHEN EVERYBODY IS IN THE AIRPORT

- If somebody leads a charge into T1, leading to a chaotic situation on the ground where many people have mixed in with visitors on T1, everybody should remember their identity: please do not protest inside or loiter in a way that violates the injunction

- If police really begin clearance, remember to **STAY CLOSE TO OTHER VISITORS, GO WHERE THEY GO**, average citizens/visitors who have committed no crime don’t need to flee
- If police refuse to allow anybody to hang out at the Bus Terminal, we can go to nearby strategic points (like Cheong Hong Road) and wait until there are buses again. If there are no transport options then how can visitors enter or exit the airport?

- If some people are really concerned that they can’t leave the airport island, then ride the bus to the airport then get back on the bus, CYCLING BETWEEN THE TSING MA TOLL PLAZA AND THE AIRPORT
- As a precaution, will provide detailed maps of the airport island, Tung Chung, Tsing Ma Toll Plaza and Tsing Yi ASAP, including strategic points, all transport routes, toilets etc
- **PAY CLOSE ATTENTION TO TELEGRAM CHANNELS**, we will arrange for a Bot to facilitate reporting from frontline testers.

2) Testing Method for Drivers’ Group
- **PASS BY TSING YI TOLL PLAZA AT 2PM** towards the Airport to help in testing, bring $500 for toll
No need to leave the airport island, be prepared to get your kids from school if anything happens. Recommend waiting near No.1 Car Park

See you on 7 Sept!!
LIBERATE HONG KONG / REVOLUTION OF OUR TIMES
FIVE DEMANDS / NOT ONE LESS
Push towards Trending!!!!

Push for foreigners

Pushy

Push!!

正評！

借位輕輕推
朋友twitter做緊譯新聞
主要譯立場/蘋果/repost hkfp/rthk
有twitter巴絲不妨睇下

兄弟爬山，各自努力

聽日頭七，我求下大家務必7:30pm去太子站萬人集會
Tomorrow is the One-Week Anniversary [Of Rumored Death on 8.31]; I Beg Everybody to Go to the 10-Thousand-Man-Gathering at Prince Edward Station at 7:30 PM Tomorrow

6th Sept 2019 03:00

Tomorrow is very likely the one-week anniversary for our brother. At the earliest, CommieRail will start deleting CCTV in the next 1 or 2 days, and the truth will sink to the bottom of the sea
From now on, “No Deaths at Prince Edward” = “No Deaths on June 4th”. If people were on the scene they have to contact Spark Alliance to the Democrats to bring a case to court and get the CCTV

Prince Edward’s CCTV will be deleted on Saturday at the earliest
We have to make a push and come out to Prince Edward to generate public pressure
And implant the concept of “Deaths on 8.31” within the minds of citizens
Then the focus on HK’s citizens will fall on CommieRail and force it to hand over the CCTV from 8.31
Absolutely not like these two days, where only tens of people surrounded the Prince Edward Police Station
We must endeavor to cover Prince Edward Station with fresh flowers
So now I call on all brothers
TOMORROW 6TH SEPTEMBER AT 7:30 PM, LET’S PUSH FOR TEN THOUSAND PEOPLE DEDICATING FLOWERS AT PRINCE EDWARD STATION

Peaceniks and yungmos [warriors], tomorrow we go in two directions, going to both Chater [Garden] and Prince Edward. Go to which one is convenient
Since 8.31 I’ve been in emotional distress, and I can’t be of legal help, so I’ll go to Prince Edward and do what I can
I hope to see everyone

(有片為證) 我發現到831警察插贓嫁禍 想偽造不利證據誤導法官
(Video Evidence) I’ve Noticed that Police Planted Evidence on 8.31 In Order to Forge Unfavorable Evidence and Mislead the Judges

6th September 03:00

People must push this post in order to save our brothers. At the same time we need reporters
First, I’ve noticed something: police want to forge unfavorable evidence to mislead judicial decisions
Police planted, onto an arrested person, pieces of gear that didn’t belong to him
And then let reporters photograph that, with the intention of forging unfavorable evidence for use in court
I discovered a case when organizing clips, can everybody help see if there are others

0:02-0:03 A gas mask suddenly fell out, wow like magic

[Video]

0:24 Police deliberately placed a gas mask next to him, and it clearly didn’t belong to him

[Video]

A gas mask that didn’t belong to him has therefore become unfavorable evidence against him

[Video]

Original video

[Video]

【大台】「反自動當選運動」成功逼走大學區素人任嘉兒
[The Leadership] The “Movement to Prevent Election by Default” has Successfully Forced Out a Freshman Politician from University District – Camille Yam

6 September 2019 00:33

Freshman Politician from University Election District Camille Yam has just announced on her Facebook page that, coordination talks with the “Movement to Prevent Election by Default” having failed, she will now drop out of the election.

[[Facebook post:
[Results of Coordination with Friends at the “Movement to Prevent Election by Default”]

The meeting has just finished tonight.
Camille’s team has never been able to reach a coordination consensus with the friends at the MPED.

In these troubled times, only through stopping our internal conflicts, do we have the chance to successfully bring down the High Wall.

Our wish from start to finish has been very simple, which is: as part of ‘Each Climbs His Own Mountain’, we must recover the [District] Council!

Winning in University District means only one can remain. Therefore,

I, Camille Yam, announce the termination of all election activities, effective immediately.

I am very grateful for the love that I have received from everybody in the past few days! I won’t ever forget the support and encouragement I received during the period!
But, I apologize! Please forgive me, this is the last thing I can do in my position.

If two people insist on remaining, the chances of winning are zero.

Some words to friends at the MPED:
Ms. Au, please fight on until the end!
HKers cannot afford to lose again!
Please, you have to win come November!

Resigning in order to actively consider running requires immense courage
]]

Looking back, Camille was still posting and hanging new banners in the afternoon. Who knew that she would drop out after coordinating with MPED at night.

[[Facebook Post:

Just hung a new banner
Whether you’re driving or passing by, you can see Camille now!
]]

Actually MPED only has 9 members, but 5 of them are in districts where somebody is already there. Last time at Hiu Lai District, it was ultimately only after Cheung Lung left the movement himself that MPED agreed to ‘regurgitate out’ the District.

[[Facebook Post:

Movement to Prevent Election by Default

Response regarding the resignation of Cheung Lung as Admin Officer for the Hiu Lai District

Regarding the resignation of Mr. Cheung Lung as Admin Officer for the Hiu Lai District on 25 Aug 2019, MPED respects his personal decision and thanks him for his efforts in Hiu Lai District over the past months. This movement knows that on the coordination problem, many communicative misunderstandings have appeared, which have resulted some friction between democratic comrades. This is truly not the original intention of the movement, and not for the benefit of Hong Kong. Fortunately, Mr. Cheung Lung is an honorable man, and having weighted the costs and benefits on all sides, has decided to resign as Admin Officer of Hiu Lai District for the sake of the bigger picture.

This movement hopes that the team servicing Hiu Lai can maintain its democratic stance for Dual Suffrage, and spend more of its remaining time on district work, with the goal of fighting for “Five Key Demands, Not One Less” and realizing the expulsion of the pro-establishment camp, helping Hiu Lai locals achieve their wish of “Recover the Council, Return the Seat”.

This movement has deeply experienced the passion and thought of democratic supporters. Under the principle of “the bigger picture”, this movement will, to the utmost of its ability, attempt to coordinate between a group of comrades who support democratic ideals and seek Dual Suffrage. Currently, we are discussing coordination issues with a group of comrades and are strongly avoiding the possibility of generating communicative misunderstanding. We hope this group of democratic supporters can wait patiently, and not allow the pro-establishment camp to attack us over communicative misunderstandings. Support each other.

Lastly, we wish a bright future for Mr. Cheung Lung.
]]

This time, MPED’s Au Tsung Yin began campaigning in the district a whole month later than Camille, and she doesn’t have any connection with University District. After locals complained that she was ‘clashing’ in the district, she quickly deployed the MPED name. She said she would coordinate, but in the end threats were still what she used to force the freshman out.

[[Au Tsung Yin Facebook Post:

I have always supported democracy, and want to hear opinions and voices from many sectors. This platform has always accepted the opinions of differing people, but expresses regret at the repeated smearing and even personal attacks that I have suffered.

I understand people have different opinions, and we all are thinking about HK’s future. So I hope everybody can engage in “No Splitting, No Severing, No Snitching” in order to do his part for this society.

As for the issue of ‘clashing in the district’, as I am a member of MPED, and we are still in coordination, I will announce any developing news immediately. Thank you all!

2019.9.5
]]

Honestly, with non-party-affiliated Tam Heung Man creating this highly-suspect MPED, does she really want to help Hong Kong, or does she want to take votes away as a B-Team for the pro-establishment camp, or does she want to create her own faction?

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Free HK democracy now!

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向
[Throwing Out a Suggestion] Urgent! Two Changes to Prevent Govt and Wumaos from Leading the Conversation

6th September 2019 10:54

Urgent!! I’m asking for the addition of pinned posts and an option to switch between English and Chinese
For posts that are not pushed; replies are no longer enough
Lin Chai (LIHKG founder), please be aware of this!
Can everybody upvote this post so that Lin Chai sees it!
Very important! Everybody please read in full!

Two days earlier, the government only leaked a little information and the entire page was like ‘withdraw withdraw withdraw’
Even before they mentioned ‘withdrawal’, we fell into chaos first. All the useful posts disappeared
Even though in the end withdrawal did happened
But this has happened before, other posts flooding in just before an activity

7.21, 8.31, publicity, reports, analysis, explosive news, action, all immediately disappear
And normally, if we don’t join in the ‘[Misleading] Headline Brigade’ nobody reads our posts
If we join then people fuck us
Nobody reads or pushes suggestions
Not-yet-withdrawn is treated as withdrawn
Non-fact-checked posts are pushed until they flood the front page

A beautiful demonstration of how to be led by the Government
Whatever Carrie wants you to say, you say

As such, if we should improve:

1. Strongly Suggest Adding Pinned Posts
First place 5-8 places for pinned posts at the top of the page, to show the top 5 posts netizens want pinned (can be per section or for the whole of LIHKG)
Within each post, each person can only ‘recommend pinning’ once every 30 minutes, 5 times every 2 hours. The effect of ‘recommend pinning’ needs to be stronger by multiples than, or perhaps added to, normal post-pushing. It’s not enough to just decide on the basis of ‘recommend pinning’ votes: upvotes need to be beyond a certain number before ‘recommend pinning’ comes into effect! Also divide between Useful Posts and Consensus Posts, so netizens can both discuss and access important information.

2. Ability to Switch between English and Chinese Versions
Didn’t we agree to open up an International Front/Bring in Foreigners. An English channel in my opinion is not really workable: posters already need to translate reports before people even read them, and we’re talking about discussions in English? In any case, people need an English version before they’ll come, so if English/Chinese switchability comes into being, that increases the efficiency of idle people’s free expression. After adding the ability, we can ask foreign users to choose which version they want the content displayed in. If nobody is willing to help translate, then we can consider using Google translate api to provide an English version which can then be amended by netizens. Actually, sort of like how wiki does it
Right now the Government has gotten a head start on us in opening an International Front: they’re buying ads in foreign newspapers. We can’t be left so far behind that we can’t even see their rear lights!

Please contribute suggestions

依家重覆緊雨傘時既錯誤
We’re Now Repeating the Mistakes of the Umbrella Period

6 September 12:31

AND THAT IS SPREADING RUMORS
TREATING ADDED, EDITED PHOTOS AS FACT

From editing a clip showing that police were throwing petrol bombs at Yeung Uk Road
Editing a medical staff card during the petitions to claim that somebody died at Prince Edward (death not confirmed but we should keep our eyes open)
To yesterday editing words to laugh at the police finding a samurai sword from a trouser pocket
Today somebody was saying that a dog was wearing a white card [instead of his ID]

In truth, all the above are destroying our credibility
If it’s proven to be fake just once, foreign media might not believe us again
We all know how important foreign help is
Yes, they will also check
But I’m talking about us being one of the channels by which the media finds information
Meeting a brother to interview him
Then broadcasting the information
If we keep on creating rumors
We become the source of fake news,
In the end nobody believes us, nobody believes that our publicity shows the truth
If we lose the publicity war we’ll soon be screwed

Just a light check of the above will have revealed problems
We don’t need to rely on fake news or manufactured rumors to attack the other side
Because they have gifted much more damaging ammunition to us
6.12, 7.21, 8.11, 8.31
You fuck CCTVB, laugh at Blue Ribbons making rumors: how can they believe such retarded information
But we ourselves keep on making rumors and editing photos
Becoming the retarded people we laugh at

It’s not a question of moral values
But a question of effectiveness
Manufactured rumors and fake news are tools that damage us and benefit others
Valueless

Of course it’s possible that the other side is manufacturing rumors to attack our credibility
But those who broadcast and forward rumors are also helping attack themselves
Everybody please remember how rumors caused us to disintegrate during the Umbrella period
Fact Check means fact checked
Firsthand info means firsthand info
Secondhand info means secondhand info
Everybody please fix this, don’t die by your own hand

Lastly
LIBERATE HONG KONG
REVOLUTION OF OUR TIMES
9.07 AIRPORT
9.08 US CONSULATE

你班友係咪想搞死個運動？
Do You Guys Want to Kill the Movement?

7 September 2019 04:27

For the past 2 weeks, have you guys discovered that our local publicity has decreased by a lot?
A bunch of unsubstantiated rumors on Trending? Nobody pushing proper stuff?
It’s fine if you demolish CommieRail, but come on, you still need to explain to people why you are doing this
And not just by saying: “You’re still asking this now? If they still want to sever in this day and age let them”
Actually a lot of HKers are like this, the smallest thing and its “too violent”, actually a lot of people don’t understand why you want to demolish CommieRail
Now the trains and periodically skipping stations, actually a lot of people find this inconvenient
In the past, after surrounding the Revenue Department there was an apology campaign, now not even a shadow
What about leaflet distribution, street booths?
Have you found out that there have been much less peaceniks for the past 2 weeks? Because they don’t understand what the yungmos are doing
You can fight if you want to, but you need tell people why you are doing this

Somebody also mentioned, yes yungmos are very brave now, but they’ve forgotten that peaceniks form their rear support
When fewer peaceniks come out, dogs can catch people much easier. Now it’s only tens of yungmos demolishing CommieRail
Surrounding the doghouse, fighting on the barricades: there is a greater mobility in fewer people, but it also seems that everybody is getting caught in one fell swoop
Please remember how we came to this point from June, July, Edward Leung mentioned it before
Politics is about turning non-supporters into supporters. Not everybody goes on LIHKG, not everybody knows what you are doing
Don’t be blinded by rage, if we fight against each other we must lose
Only by fighting for public opinion, for numbers and morale do we have a chance
If we lose like this, our dead friends won’t forgive us
Thanks

今次沙田賀新婚行動非常成功 同時證明到幾樣野
Today’s Wedding Congratulation Action at Shatin was Very Successful; And Also Demonstrated A Few Things

September 6 2019, 22:08

Today’s wedding congratulation action was very successful

1. The wedding post attracted many post-monitoring dogs

2. Dogs are really scared of people screwing with their daily lives, especially when it comes to weddings or funerals

3. Simply posting a few wedding posts was enough to lure out 8 police vans

As to effectiveness

Not only does this put psychological pressure on dogs and bitches

It can also put fear into Sirs when they hold celebrations and funerals

Give them a taste of white terror

So far, why should protestors be afraid when seeing police? Wrong, it should be police who are afraid when they see us. This is the correct direction, they need fear.

Sometimes psychological damage is more effective than material damage!

So many people celebrating a once-in-a-lifetime event like a marriage; how does his extended family back home think about that?

But it doesn’t matter actually, if not satisfied with the wedding he can hold another one again

For those who say that it wasn’t a success, be brave and rebut me here

Push
hkpopo will be killer by chinazi

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚
I Want Everybody to Think Clearly as to What Happened Inside San Uk Lang

7th September 06:23

First, the post is a bit long
But I truly ask you to read it

Remember what people said before?
It is the dogs who have to explain
Not us who have to help the other side explain
So whatever information comes, we just throw it out there first?

Fact checking is important, but only limited to information that benefits us
And not to help the other side fact check information that damages them!

Recently, why are more and more people here saying
Don’t forward anything that isn’t fact checked?
We now want the dogs to produce evidence
To prove that they didn’t rape anybody!

DOESN’T ANYBODY REALIZE THAT THEY ARE BEING INFLUENCED?

Think about it, how many lies have the dogs told these past 2 months?
When have they not then been slapped in the face with evidence?
And what were the consequences for them? NONE!

Previously they said that it was not a bean bag round that punctured the girl’s eye
Even Mr. Ko came out to lie for the government!
You still believe the Hospital Authority?

The dogs are now coming out to influence people
Saying that there’s no evidence, it’s ungrounded
Telling people to fact check before believing in the gang rapes

And you all then stand on that side without reason?
But on the Prince Edward Station incident
You were all standing on the dead person’s side
But both were similarly without evidence

Don’t forget, dogs also have LIHKG accounts
And not just a few!

I ask you a question
Men were already beaten like that in San Uk Lang
So what about the women? There aren’t any cameras there for fuck’s sake!
And with so fucking many independent cells
You’re telling me there were no molestations, no rapes?
You yourself wouldn’t believe it, motherfuckers!

Remember that out of 2000 police complaints
Only 0.9% actually got investigations?
Why? Because the person in question didn’t have conclusive evidence
So do you think the remaining 99.1% of complaints
Were all fake?

WHEN THE FUCK DID YOU TURN INTO THE GOVERNMENT AND THE INDEPENDENT POLICE COMPLAINTS COUNCIL?

Saying that nobody’s stood up yet, so don’t believe it
Hey come on, let’s say if it was just somebody being lynched
What’s the harm in coming out?
But now it’s a rape!
A gang rape!
A girl facing several, or maybe tens of men
Both using violence against and raping her!
How do you expect her to just come out like that you fucks?
Thank God she hasn’t killed herself!

You try and think that if it was a man being ass-raped by ten people
Would he have the courage to come out and talk?

You all know
Those who were beaten inside
None of them dared say they were beaten by dogs

So if they get raped
How could they have the courage to say that they were raped?
Dogs have all her information
How hard is it to secretly dispose of several women?
Just the threat of revealing all the details of their family is enough
For the girls to fear bringing trouble onto their family
So they won’t dare talk about it

Some people say, if they came out anonymously then they’ll be fine
Hey, don’t be so dumb, OK?
Even if they come out anonymously
And say that they were raped
The dogs will know which girl said it
Entering San Uk Lang and getting raped there:
You think the dogs wouldn’t know who it was?

Without complete protection
She basically wouldn’t be able to come out
And furthermore, the incident just happened
How do you tell people to give evidence under the shadow of what just happened?

And also
Really, don’t you think that the recent events can be strung together?
First the San Uk Lang rape
Was already rumored before 8.31

Once Carrie knew about it, then she recorded a clip saying she would withdraw
The purpose was to release the clip to attract the public’s attention
Don’t you remember that her hair in the clip was kind of weird?
Like she pre-recorded it?

And then 8.31 happened
I ask you, even if somebody actually died
Do you need 48 hours to clear corpses?
Back then, 30something stations had their barrier machines broken
And why was it only Prince Edward that needed to be fixed for so long?

Prince Edward is the interchange station that handles the most people in Hong Kong
Would the DogRail really leave it unused for 48 hours?

Have you considered that this move was deliberate?

Dogs did something wrong
Made such a big incident out of Prince Edward
But they decided to compound the wrongs
Turning everybody’s attention to 8.31
And then deliberately holding back the CCTV
Letting the whole incident become even more suspicious
Directing everything towards the theory of somebody being killed

Do you know why the MTR coordinates so closely with the Government?
Don’t forget how many things the Government has helped them suppress
See if people nowadays still talk about the stuff on the Central-Shatin Line?
Fundamentally, DogRail now belongs to the Government

And then when they reveal the CCTV clip
At this time, even if somebody was killed
Or nobody was killed
The main goal of the dogs has been successfully achieved
Which is to divert the public’s attention from the stuff at San Uk Lang

At most after the incident, they’ll sacrifice a few guys
Because even if somebody dies
They’ll just prosecute on manslaughter
The lynching in the hospital is already an example right? [Prosecuted for assault]

After 8.31, Carrie released the clip
At this time, everybody already knows
Whether she says withdrawal or not, it’s meaningless
She fundamentally wouldn’t dare push it again

Why when she has never said it before
She now comes out and says it?
Saying she’s a lagging computer is just us fucking around
Jokes are jokes, don’t really think she’s that fucking dumb
We already know the shittiness of Carrie’s actions
This move of hers is only to turn citizens’ attention
Once again towards her
And can even make some foreigners think that we already won

The dogs know
That all this noise already makes people think something happened
So why not direct the flow
And turn everybody’s attention from rape to murder

You might [not] understand
Not understand why the dogs have to do this
Isn’t killing worse than [sic: rape] by a lot?

Why is the government so afraid of the news of rape spreading?
HONG KONG POLICE RIOT SUPPRESSION LEADS TO RIOTER DEATHS
HONG KONG POLICE RAPE HK FEMALE CITIZENS WHEN DETAINING PROTESTORS
Which headline would shock the world?
Which one is the big nuclear explosion?

Even if they killed protestors
CCP can just tell the world that
IN THE COURSE OF RIOT SUPPRESSION, THEY KILLED TERRORISTS

But do you think the CCP will let you tell the whole world
CHINA IS SUPPORTING A BUNCH OF RAPISTS (HONG KONG POLICE)?

Having read until here
I believe clever LIHKGers will have a lot of thoughts
I hope you understand clearly

LIBERATE HONG KONG / REVOLUTION OF OUR TIMES
FIVE KEY DEMANDS / NOT ONE LESS

PS. Influencer dogs who are monitoring posts, hello
You willingly get in bed with rapists
Don’t care about what your stance is
I won’t comment on your stance either
I won’t even hold your use of excessive force in suppressing protestors against you
At least you can lie to yourself that you are doing something
Now it’s a rape motherfuckers!
Do you even fucking know how to police?
What is the point of the police’s existence?

If you still have a conscience, then snitch in secret

If not, even if your just deserts don’t come on you
They’ll come on your kids
Don’t think that you’re spared because you haven’t participated
If you knew, and not just let it happen
But also helped cover up
You are also their accomplices in crime!

Follow me on Twitter:

巴打有心
推

你班仆街迫我po多次 (教你說服道德撚)
You Assholes are Forcing Me to Post This Again (Teaching You How to Convince Holier-Than-Thou Shits)

7 September 10:56

THIS IS A WAR, don’t fucking talk about taking aim at the regime and not creating secondary fronts.

The power of the servile classes ([obedient classes]) comes not from how noble our morality is, BUT BECAUSE WE HAVE NOTHING AND HAVE NOTHING TO LOSE. It is precisely because of this that we have superior courage: it takes frontliners using their lives to stop bullets, fighting to the death, for there to be the slightest chance of victory. IF WE WIN, THEN WE CAN IDLY TALK ABOUT MORALITY; IF WE FUCKING LOSE, YOU WILL FOREVER LIVE IN AN IMMORAL WORLD. War is fucking cruel, the strong eat the weak, we can’t constantly be embodying justice.

Peace [is] gained through blood; democracies are also gained through a group of democrats who decide to ignore others’ opinions. Today, if we draw lines on the basis of morality, we lose our greatest strength. If we can still win with that, that’s still acceptable, but if we lose because of self-imposed limits, the Communist Party will not talk morality with you: see the killings at Prince Edward, the rapes at San Uk Lang etc. An unscrupulous CCP vs fossilized HKers: if we don’t discuss violence, HKers will already have fucking lost based on will alone.

CCP is the net, HKers are the fish within the net. IF WE FISH FAIL TO STRUGGLE BECAUSE IT MIGHT HURT OTHER FISH, OR EVEN STOP THE STRUGGLING OF OTHERS, THE RESULT IS THAT THE FISHERMAN HAULS US ALL INTO HIS SACK. Without the determination of ‘we burn, you burn with us’, or to die on the battlefield, there is no way we can have the final victory.

If you find it too much to go to the secondary front at Shatin, then don’t go: return to Prince Edward/create publicity whatever, it’s already said in ‘be water’ that you think clearly about what you want to do and do it. Have some trust in frontliners ok? WE CAN DISCUSS TACTICS, BUT BLIND DISMISSAL IS A NO.

PS if the moral high ground, foreign opinion was so important, we would have won in 2014 already.

立即普選 否則攬炒

唔該晒啊

［置頂］新戰線 撚狗大賽
[Pin] New Front: Fucking-Over-Dogs Contest

9 September 2019 07:38

It’s been three months: I don’t think I need to mention how many brothers have been fucked over by Triad Cops, how many have been randomly beaten or arrested; plus how they openly and uncontrollably launched a terrorist attack against citizens in Prince Edward on 8.31. Like everybody, I too resent how even until now, people can still be fucked over by dogs. How can we fuck over the dogs ourselves? Even though a lot of yungmo brothers and locals fuck them over constantly during the night, it’s time for the movement to escalate.

I announce that starting 13 September, every morning of every day we’ll go to the CommieRail to fuck over dogs like crazy! The aim is not the uncooperative blockage of the Rail, but for every morning there to be a couple hundred people entering and exiting trains together, so the dogs and Little Yellow People [MTR staff wearing yellow vests] don’t know how to plan defenses.

If you have to go to work, you can also participate: make it a point to pass Prince Edward when you ride! Remind people of the Triad Cop violence on 8.31

Why do we need to fuck over dogs every morning at the CommieRail station?
At night, brothers and locals fuck over dogs; what about in the morning? CommieRail has now applied for an injunction: if there are reports of activities within CommieRail, dogs basically have to be station at every CommieRail station every day. Our point is to make sure every dog, from day until night, doesn’t get rest

Why CommieRail?
Ever since People’s Daily made some comments, CommieRail has not only decided not to help protestors, but often coordinates with the mass arrests of the dogs. Two days ago at Tai Po dogs beat the back of a brother’s head so hard blood was spewing out; at 4pm yesterday they also randomly arrested 4 brothers. Over the past few weeks, many mass arrests have occurred in all CommieRail stations. They bear much responsibility for the arrest of our brothers

The Cooperation between CommieRail and Yi Jin [Vocational?] Boys will be a Dead End

- Shared from LIHKG Forum

THE EFFECT WE WANT IS:
1. Fuck over the dogs; let all of them come out on standby in every station, make sure they DON’T HAVE TIME TO RECOVER
2. The morning rush hour is when CommieRail sees its largest people flows, that’s when many workers go back to work. And if we manage to fuck over the dogs so they come out, that means they DISTURB THE POPULACE
3. Because CommieRail now loves to close stations: even 4 people raising placards in front of the control room door was a reason to close. Then if a lot of people come out to fuck over dogs, CommieRail will have to CLOSE STATIONS at any time, then the mass of working citizens will be even more dissatisfied with the way CommieRail and dogs go about things.

Public Telegram for Fucking Over Dogs in CommieRail

Telegram Channel for Fucking Over Dogs in CommieRail

Thank you bro

Re：【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!! - 分享自 LIHKG 討論區
Re: [Urgent] On 8.31, I Interviewed the Frontline with a German Reporter, Many Ideas. Please Can Everybody Help, HK Girl Looking for Somebody!!! URGENT!!!! – Shared from LIHKG

8 September 2019 18:22

Hi, us again.

Last Sunday’s post unexpectedly resonated broadly; a lot of people in different fields were offering various support and cooperation, including the legal field. Thanks to everybody willing to believe in us, thanks to all of you for agreeing to help the crazy ideas coming from the two of us. (HK Girl V: thanks)

We say that this sort of work is a crazy idea, because we have to be honest, submitting a complaint to the United Nations* does not carry a high chance of success. But this doesn’t cost money, so no matter what, EVEN IF NOBODY SUPPORTS, WE WILL INSIST ON DOING THIS FIRST. IF NOTHING IS DONE, WE WILL NEVER KNOW WHETHER IT CAN HAVE A GENUINE DIRECT OR INDIRECT EFFECT ON THE PROBLEM OF POLICE BRUTALITY. Everything that has happened in the last few months is categorically unacceptable; these assholes have lost their fucking minds and they’re ruled by no law; and it’s also absolutely unacceptable that even though local opinion has become thus, the Government continues to protect them.

After the announcement of formal withdrawal, the international media has wholly led their reporting with “Finally they Accede to Demands”; clearly they don’t understand the workings of this tyranny. So we want to push the problem of police brutality onto the international scene. The final objective is to apply immense pressure onto the Hong Kong Government, to reorganize the Police Force and establish an Independent Police Supervisory – we don’t accept the sloganeering method of handing a few Triad Cops over as sacrifices as a way of fobbing us the fuck off. Every lawyer or barrister who does criminal cases knows that these thugs have always been Triad Cops; the demonstrations over the past few months have only revealed the police’s real rotten face.

AS SUCH, WHAT WE NEED IS COMPLETE! REFORM!